《香港人權民主法》，唔單只喺參議院排咗期表決，原來仲排咗期喺眾議院在下禮拜表決!

《香港人權民主法》，唔單只排左期在參議院表決，原來仲排左期在眾議院在下禮拜表決，一同表決的仲有其他香港有關的法案。

14號集會大家真係要塞爆港島

gogogo

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

Trump一放風，唔係想快快趣否決呀

屌 一直問兩院表決時間冇人理
終於有人知
咁就唔洗好似新疆人權法咁要等另一院

法案已經全面進場

sir this way

真係加速
Thx America

Thank you America

想問下人權法過左 但行政機關白宮唔想做野會點?

Pish

冇 都係要議院比壓力

塞你老母 又嚟大逃亡

唔熟美制 係好奇會唔會咁既情況出現

係時候
整定下星期集會活動

所以急需一場大遊行

我預左俾人屌話我要手足送頭

美制同英制其實都幾似
參議院=上院
眾議院=下院

回回血

睇埋商家表態先好咁老定

Fk CCP

正

Lets do this

集氣
香港人反抗！

係咪後日就表決？
咁呢兩日一定要多人啦

831

721 831 新屋嶺
為含冤死去嘅香港人討回公道

推

否決咗會點

推
係咪要搞返場大遊行

表決之前再去美領同旗海？

14日假期，應該15-16日

呢條係act 唔係bill
本黎就唔係強制行政機關做野既法案
反而更加可以輕易通過

Push

想請問參議院是幾時表決？

要人數要畫面
冇國際視野
你咪撚嘈啦

參議院同眾議院有咩分別 如果一個過到一個過唔到咁點算

乜唔係眾議院通過左先到參議院表決刊憲咩

過唔到

通過機會有多少個%……??

thx

一定要100

有冇50%通過?

咁就要打返轉頭比眾議院修改或者撤回

之前好似提過兩邊同時表決

推，美領！

好撚on9
依家和理非遊行集會都驚 不如返屋企唱歌啦
坐巴士有road block都驚 不如返屋企訓教啦
不過勇武手足自己衡量

係谷都谷爆星期六日，你揾個星期一黎玩野?

我都覺要

今明兩日 連住星期一集合 緊急！！

之前兩黨都吹晒雞，再加上NBA、暴雪事件
基本上係100%咁濟

睇過唔過到 2/3

星期一個集會黎
遮打花園
戒嚴中環啊笨

14號集會！

senator同representatives 人工一樣

最新版日程，如果大家覺得OK會KEEP住更新，亦歡迎指正。

今日主要活動，有人講係唔知有冇人，唔知點行，希望搞手可以清楚指示各手足。

點會否決

其實9/10 Solomon Yue 已經講咗下個星期一定通過HKHRDA 架..
不過好似無乜人知..

Sir! This way!

香港人集合

好多人當佢鳩噏
明明又落力幫手

香港民主人權法係眾議院打尖咯

今日睇黎好多香港人都會心情過山車，Well，係啊。係大家都係度話啊侵侵又出賣盟友之時，另一邊似乎準備好砌侵咁。
的確美國政界的運作從來是兩黨制，當然是競爭的，侵侵今次好似有啲退，自然佢嘅對手，民主黨就要上，然後共和黨自己又要跟返，從來都係咁。
我地梗係有我啲嘅眼線。其實美國眾議院係週五公布的下週議程，香港人權民主法同保護香港法已經悄然上咗下禮拜嘅議程。而且係用on suspension，即係兩黨無大爭議，極速上台嘅狀態。

今次絕對絕對算打尖，慣例上眾議院要送交考慮嘅委員會多，因此應該係兩院中比較慢嘅一個。但今次明顯係議長裴洛西，認為外交委員會mark up就上大會。
甚至係眾議院多數黨領袖公布嘅訊息，星期二嘅會議，就會係傍晚時間表決(香港時間星期三凌晨)。

well，啲反美左膠定散水黨，而家又想扭啲咩理論出黎？

推，但我唔敢高興得太早，一陣又休息撚進場

回血POST推

集氣！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

貿易戰算係結束（雖然關稅照收）
之後係貨幣戰+資本戰+人權戰
你以為衰仔樂園個timing係隨機訂出黎？

【 好消息●《香港人權民主法案》將於下週二審議】

眾議院已把香港人權民主法案(H.R.3289)打尖安排到10月15日(下週二)於眾議院大會上審議。而Admin亦查看過衆議院版本的法案，這是與參議院版本(S.1838)的"加辣"法案是一樣的。表決時間有可能是香港時間下週三早上6點30分。

下個星期一定要做嘢！

到時見呀各位！

屌你啦 和平遊行係我地既權利黎 你驚左班狗唔去 同屈服佢地有乜分別

支持塞爆
利申

大哥，美帝星期二開始表決

上Twitter 做野

We’re ready

想星期一塞爆會唔會天真左啲，咖下星期六日都少左人仲妄想星期一
加上星期日出黎撐議案，有乜問題?
一定要星期一出先係撐星期二嘅議案表決?
最後星期一塞唔爆搞到自己做頹個勢

我咩撚都唔帶，你查我囉
我依加去集會

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

光復香港 時代革命
推

成班風向撚話美國戰線無用
上reddit睇下啦，著撚曬火呀

誠哥帶路

美國呢輪反共熱潮，邊個美國佬想自殺

Sir this way

參議院幾時

大遊行

Gogogo

其實我好怕 第一係緊急法 然後禁網 然後禁言 三兩下就變左直接由大陸接手。。。 點算。。。

點會呀

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命吾係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

之前有條片講, 之後總統簽就生效, 唔簽過十日生效, 美國其實國會權力大過總統, 所以唔好將希望攞晒喺Trump, 國會肯支持落去人權法就會過.

英國上院無咩權力wor
反而美國參議院仲勁過眾議院

推！！！

集會姐

對美國有長遠影響嘅嘢包括人事任命都係參議員做
參議員對美國影響係一世

推呀

入定美國旗

Let's do this Sir

星期一有幾多人得閒？

而家就算同黑警玩捉e因 都要做架啦
頂硬上啦屌 如果唔係就玩L完

送人頭都要頂硬上
唔係就玩L完

坐咗幾耐？知唔知上次港島冇咗幾多人？

多謝巴打

人頭換畫面多撚謝你
On9

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

參議員幾時

唔做野下屆仲想留係度？

英國上院變到只係形式上有權力，貴族呢啲封建野緊係冇乜權力， House of commons 要過嘅有權力硬過

美國參眾兩院唔同玩法，參議院係每州兩個代表，令個制度唔會大州玩哂，立法律要過哂兩院。而美國法律會好清楚咁將權力分俾兩院，例如香港人權法你會見到總統、參議院、眾議院各自有唔同權力

14號集會而家開始做文宣啦
唔好又臨時吹雞
煲大佢

push

有主線唔打
咁以後留喺屋企lor

加上換乜柒人頭啫

我去冇不反集會 捉到咪48+社會服務令 最多坐坐幾個月
打主線 驚都未驚未驚過

今次仲要有申請不反
驚閪咩

申請左不反既和理非集會都叫人唔好去

你縮番入老母個西la

放工時間

去和理非集會拉左都係48
無人叫你帶D乜
咁撚驚 九龍新界 冇人比人拉過
On99

我去冇不反集會 捉到咪48+社會服務令 最多坐坐幾個月
講得出真係
思想仲係停留係6月

事實如此

主線都縮 我唔撚知仲有乜好做
人哋美國話 運動開始冷卻
美國國會10/15 復會

今次唔谷人數等幾時

唔通坐喺你老母個西到用念力就最有效？

冇人話唔出黎
但係應該地區性而唔係大合照
係我地要解釋比外國知冇大遊行既原因
而唔係比外國搖控我地大遊行呀
低能仔

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

成班on9 重睇啦

遮打花園 隔離美國領事館
唔通入上水搞呀？

不過美國立國的確係跟英制再調整，而英國上院嘅權力到二十世紀初1911年先開始被下院取代。

粉嶺幫你過人權法
我咪入上水lor

大合照比你留念咩
用黎上國際頭條呀
柒頭

D柒頭係咪以為 侯志強幫你簽人權法
搞撚左四個月 仲咁撚井底
好撚柒